分咗手其實係可以做返朋友

有好多人都會話有幾愛 分咗手就會有幾憎對方
但其實如果你真係愛過呢個人 你係唔會捨得憎佢

咁要睇下你既另一半係因咩事而分手

做黎做乜-.-

我覺得除左帽之外都可以做得返朋友

點解唔可以做？

唔係話唔得。但係如果其中一方，心底裏都係想復合，好難做真心朋友

我想一齊返多過做朋友 可惜佢太決絕

咁如果其中一方擺明係想復合，但對方都仲當得係朋友呢？

當對方有新男女朋友個陣 其實都媽少再搵番大家

點決絕先ching？

好少*

都係睇雙方姐 如果大家都真係當大家係朋友唔會斷聯架

完全唔比機會我 差唔多應都唔應我 但我仲好愛佢

Agger
我以後再有ex就會同佢做sp

Move the fuck on la

做返朋友盞攞嚟搞
到時結婚請埋你去 都唔知去唔去好

係咪你太chur呀

ching真識玩

要睇分手原因，送綠帽俾你嘅就一定朋友都唔好做

除左呢個原因之外 都可以嘗試做返

有時有啲野唔講 丟淡左就冇機會 但我都冇chur

做你老母咩
唔好再煩我條女啦

就算你地做到朋友，咁之後佢/你有新伴侶，另一方一定唔好受。
做朋友唔係唔得，要等到雙方都無晒感覺先ok。
當分手後無耐話做返朋友，其實只係其中一方唔捨得。

以前散拖個啲散左都係咁諗
而家拍左幾年散左, 開頭都唔想做朋友
後尾冷靜落黎 知道已經唔係情侶,
但始終相處左咁多年, 互相曾經係最了解對方既人
無左愛情, 都仲會淨低親情同友情

係啊, 其實心入面唔係完全放得低,
但自己知自己做緊咩 後果會係點, 兩邊覺得舒服就得啦

會唔會有機會雙方都唔捨得

絕對認同 一開頭分手都無諗過要做返朋友 但又唔捨得無左呢個所謂嘅朋友

如果分咗手，有機會一齊返都好。
如果分咗手，無可能一齊返，你仲同唔同佢做朋友(如果你仲鍾意佢

斷就斷啦，朋你老母友咩

點樣令佢對你有翻感覺

和平分手

但我仲未放低
但佢已經好灑脫
所以我係未放得低佢前都唔會同佢做返朋友

咁明知無可能一齊返 我會迫自己當佢朋友

如果放低左你就可以做到朋友啦 加油

兵

咁被帽嗰個真係好愛對方

其實係佢唔捨得或者唔肯接受現實

認同

利申 有幾個ex都仲有聯絡

做得返都幾好啊 起碼有個曾經咁了解自己嘅朋友

可以做得返朋友，係因為你on9，你幻想有一日可以復合

做唔做朋友又有乜所謂呢 算啦

做朋友有咩意思

唔好灰心啦絲打

用另一個關係同方式相處

有情侶唔做做朋友

無愛過
分手做唔返朋友
俾人block埋
正

分左手啊ching 有頭髮邊個想做癩痢

唔會無愛過嘅 你唔認有姐因為你唔甘心

我同之前d女朋友分手，唔關第三者事，係相處唔到，但都唔明點解做唔番朋友
佢地好決絕咁對我

戇鳩

可能對方唔想你以為仲有機？通常都係女方唔想做返朋友多

係，我都覺。但我覺得做番普通朋友都得je,未至於電話whatsapp唔覆掛

真係咁缺朋友？

我覺得可以keep住text 但可以唔見嘅關係

唔係缺唔缺嘅問題 係點解大家都了解大家但唔可以以朋友身分陪住大家

大家留個好印象未算
無謂做返朋友承受似有若無果種苦澀既曖昧
但係理智話比你聽你地係朋友
但心當唔當就心照
最後原來想你做佢SP
果種hurt係好入肉 原來佢至留戀既係你肉體

係，我其實本身都咁諗，係唔明白上一秒鐘大家重係好好，但下一秒鐘已變左好似敵人咁，唔應你唔覆你。講真話晒都相愛過，就算相愛之前都係朋友。點解分開左就咁真係唔明。但如果事但一方做左對唔住另一伴野咁就無法啦

咁呢d係賤男喎絲打 如果佢淨係留戀你嘅肉體而唔係你or你地嘅回憶就真係唔好再聯絡啦 益左佢啊！

同你一樣睇法啊 大家仍然可以係好好好嘅朋友

就算唔憎對方都唔會做得返朋友
純粹個人經驗

但佢地而家咁樣唔覆唔應人，其實對我都幾hurt

如果雙方都真係方低咗大家 唔會做唔返架喎

都係嘅 但係呢啲野無得迫對方要同你一樣睇法嘅 比啲時間佢地啦

無啦，我都接受左，但有時諗起番會有少少唔開心。亦都無諗住會搵番對方。今世應該唔會再聯絡

move on對大家都好

應該係話冇需要
同一般facebook上嘅舊同學舊同事一樣
知對方生活過得好就ok

除非有好多common friend
否則大部份分左手嘅情侶都唔會好似正常朋友咁見面
加上新嘅另一半應該會介意

你強求做返朋友代表你仲未放得低
如果放低左就順其自然啦

咁我又覺得做唔做返朋友係要睇雙方，但如果對方或自己有新伴侶就要避忌下同ex嘅關係了

唔係啊 我係覺得有啲關係就係要咁
我知佢而家過得都幾好 咁就夠
所謂嘅做返朋友 都係美其名想好嚟好去啫？

實可以架 不過睇人嘅姐 人人都唔同

不過我就唔會囉 我唔缺朋友 亦唔想做番朋友 知道對方未死得仲在生就得

利申：和平分手

唔得因為憎無論係因為愛定係佢言語過分
做朋友真係不了

都係嘅 如果大家都過得好 而大家都覺得咁樣足夠咁咪維持現狀就好了

時間問題 如果你真係已經真真正正放低咗佢 你就唔會再憎佢 唔會再介意佢做過啲咩同講過啲咩 加油move on！

唔係唔可以，但係好難， 因為被分手嗰邊個心始終係想挽留你， 你會feel到佢好多嘢都有目的性， 直到佢真係放低咗你，你先可以話係朋友， 調返轉都一樣。

可能講分手嗰個都係未放得低 所以先提出做朋友

嗯，不過呢個階段既朋友，有少少自欺欺人，無奈。

我覺得係因人而異嘅，雖然比分手嗰個係大機會想復合 但對方真係堅決想做返朋友 只要比啲時間 被分手嗰方就會慢慢明白

呢個時間隨時就係一年兩年

未必嘅 如果知道大家真係無可能一齊返 我會嘗試同對方keep似聯絡但唔見 睇下可唔可以做返朋友
加油呀巴打

-.-
屌你老母有 唔用做表情L
00後上番2000fun啦

分咗手大家都有條刺
你唔會覺得尷尬？

當大家都真係完全放低左大家就唔會尷尬啦

唔關事 係佢態度依然係咁 佢性格真係令我反感
所以朋友不了

咁做唔到可能佢真係性格問題啦 識過個吧

咁如果係表白失敗呢?

依加有男朋友 我都知自己唔會返到去當初做朋友 我太愛佢

要睇理由
越愛佢會越憎佢

咁呢個真係搞唔掂喎師兄 比啲時間大家冷靜下會好過你chur佢做返朋友

都係嗰句 除左派帽之外都一定可以做返朋友
你愛佢都想佢開心姐

只有2個原因：
無愛過
還愛著